個人開始好迷失

開始覺得自己好似行屍走肉咁 生活上所有嘢都係唔開心咁 覺得好攰好辛苦

搵朋友傾下 收收埋埋唔好架

啲朋友全部都唔得閒